城大 批出80萬作支援「反送中」

【80萬支援反送中】
香港城市大學學生會總共批出八十萬港元作支援「反送中」運動之用。

款項將主要用以購買物資、提供醫療協助及法律援助予城大學生、校友及其它一眾抗爭者。

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

香港三大
科大 教大 城大